習帝南侵第一步 自由撰稿人 - 葉耀榮

全文

習帝南侵第一步
自由撰稿人 - 葉耀榮

中共甘冒天下之大不韙，悍然在港引入《國安法》，不但震動香港，也令國際社會為之譁然。筆者身邊不少朋友，對此除感到憤慨外，同時認為香港人難以反抗，因而產生無力感。

誠然，這是因為關心則亂，同時，也是因為當局者迷，未能看清中共本質、也沒有聯想到，如何將香港抗爭連結世界局勢之故。筆者希望在此拋磚引玉。

首先，中共現時的習皇帝，本身就是紅衞兵出身，甚至意欲成為毛澤東二世。因此中國實際上是紅衞兵治國，而治港系統也無可避免安插紅衞兵，主事人物如夏寶龍、駱惠寧，全。。。。。。。。。是紅衞兵治港的年代。

視一國兩制為「國恥」

紅衞兵出身的政治人物，主要有四大特徵：野心極大、頭腦簡單、蠻不講理、崇尚暴力。習皇帝念茲在茲者，就是「實現中華。。。。。。。。。。。。可奈何之下要向英、美等西方國家作妥協、屈服的標記，是「國恥」。

中國今天既然夠強、夠大，那麼，對習皇帝而言，自然不用再要甚麼一國兩制，而是應該全面實行一國專制。因此，中國之前才會聲稱「《中英聯合聲明》已經是歷史文件」。。。。。。。。。。。。。對台灣的部份就沒有再提及「一國兩制」和「和平」，這便顯示，中共是決意要武統台灣了。

碰巧武漢肺炎蔓延全球，唯獨是中國卻在習皇帝的「英明領導」下「抗疫成功」，更加令頭腦簡單的習皇帝沾沾自喜，滿心。。。。。。。。。。。。國製造2025等擴張大計一度嚴重受挫，因此，只好挑最易下手的香港，作第一個開刀的對象，順道投石問路，測試國際社會的反應。

正如當年希特拉在吞併奧地利、捷克後，並未停止侵略步伐，隨即劍指波蘭一樣，若中國在香港成功得手，習皇帝並不。。。。。。。。。。。。。制日本、韓國通往中東、非洲的能源運輸生命線，屆時甚至能直接跨越太平洋，攻擊夏威夷、乃至美國西岸城市。

香港已經成了自由世界的橋頭堡，和周邊國家（特別是台灣）還有作為太平洋霸主的美國，也有唇亡齒寒的關係。對外主。。。。。。。。。。。。。帝國主義擴張。這不但與香港與港人的生死攸關，也和世界的集體安全息息相關。

葉耀榮
自由撰稿人

點解咁能多。。。。。。。🤔